放中環電子方程式龍和道主看台門票

星期六 4 將
星期日 2將
1600 2將

咁貴睇搖控車不了
無引擎聲無汽油味

原價2100

將

推

跳樓哎契弟
500一張

咩位先？

龍和道主看台

對，龍和道主看台，電子票qr code

我將你老母咩，字都唔識多隻仲學人炒飛
上年都得幾丁友睇，少少功課都懶得做，抵你死啦仆街

On9西，二千幾蚊張丫，吊你老母咁都叫做炒，廢人，喺度吠把撚咩

400蚊2張 deal?

401

最低400一張

唔炒你揸咁多係手玩鋤dee咩

呢D都有人睇

兩張都可以比你話條女彈弓手唔去，四張，你話聽買四張做乜？

抽返黎？

有3條女唔去